毒撚媾唔到女最後出路係咪得番媾肥西同叫雞？

有冇第三條出路？

搞基

曲線引gay

媾肥仔同叫鴨

連肥西都冇得揀

我見好多毒撚係街拖住d肥西

基佬鍾意靚仔
冇毒撚份

明知苦得很～～

屌你老母，毒撚點做基佬呀？

肥西都唔鍾意我

巴打，咁你唯一出路是番大陸叫雞啦。

你目的都係出火啫，仲有左右手

成日見到個正正常常既男仔拖住個肥西 嗰個係咪你？

化身偽娘j自己

屌你，唔去到絕路絕對唔拖肥西呀